提定你地 聽日入大球場睇香港國家隊唔撚好玩laser筆！！

實比FIFA罰撚到仆街！！！忍下手！！

門口一定會搜袋 唔知會唔會叫埋警犬幫手搜 唔好帶gear/可疑野！！！

記住呀真係唔好照鳩人地 最好唔帶

唔好貪玩

推呀

同意

所以加推

唔知班狗會點

同埋政治標語banner /衫 規則上係唔比入 ！！

根本應該戒lazer
又傷唔到狗
又話你襲狗

推埋呢個 睇住佢唔比你入

推 唔好帶

最好真係唔帶 平時得保安 唔知聽日班狗會唔會搜一份

雷射真係罰得好金

如果照嘅話，預咗之後主場比賽全部會變中立場

請假
我怕佢守往出口抄左你牌先比走就死

賽前記得唱國歌

入場要買飛？

啱唔唔聽都好，到今時今日仲玩laser嘅人，審時度勢同自制能力都肯定好有限

唔係叫你唔撚狗，而係要與時並進

push 練好革命歌係重點